發改委：2025建成軌道長三角

【明報專訊】根據國家發改委、交通運輸部印發的《長江三角洲地區交通運輸更高質量一體化發展規劃》，到2025年，長江三角洲地區一體化交通基礎設施網絡總體形成，基本建成「軌道上的長三角」，鐵路密度達到每萬平方公里有鐵路線507公里，高速公路密度達到每萬平方公里有500公里高速公路，世界級機場群和港口群全球競爭能力顯著增強。規劃亦明確，長三角地區一體化運輸服務能力將大幅提升，中心城市之間1至1.5小時客運可達，上海大都市圈以及南京、杭州、合肥、蘇（州、無）錫常（州）、寧波都市圈內，可達成1小時公共交通高密度班次的通勤客運服務。

條壩冇爆再講

又玩呢啲

新雞棚